想問而家考電單車幾耐先拎到牌?

而家得閒想考返個26牌，報名係咪間間駕駛學院都差唔多?

Lm

同問，半年得唔得

2年啦

20年2月報名，21年2月pass咗路試
而家肺炎咁多人delay，真係唔知了

年半至兩年

預2年穩陣
報咗名都未知運吉幾時出到期考試啦

梗係唔得啦
你預一年都偷笑

兩個試都1 take應該1年多小小就得

你報強制試唔洗等7-8個月已經偷笑
唔好講路試

首先是唔使考筆試，唔使都快好多既～ 鴨脷洲排期應該比較快

由上年開始積落一大班人未考
又未知幾時會開始考番

疫情前強制加路線都要成十個月
而家預年半穩陣D

疫情前都要十個月 (1 Take Pass嘅話)
宜家最少年半